今時今日，拍拖的男女有咩組合？

1仔 vs 0仔
直男 vs 直女
tb vs 直女
直女 vs 直女？
bi 男vs 直女，0仔，1仔？
bi女vs 直男，直女，tb?
tb vs tb?
1仔vs 直女？
tb vs 0仔？

媽，好亂呀，是咪世界末日？

我認識的世界只有 男 vs 女

你又話拍拖嘅男女？你入面有一半男男/女女喎

咁我改唔到喎，你就當主題係『而家拍拖嘅人』好唔好喎